打邊爐家族已揚威日本 嚇到啲婆仔唔敢打

即做tweet

卓悅因派口罩升呢變卓越

挑 大陸有萬人宴
香港有邊爐攬炒族
下個事件唔知係咩姐

架仔好似都會打邊爐

Shabu Shabu
Sukiyaki

普通嘅お鍋都有啦

一陣打日文佢哋又話人人都識日文咩 咁

もつ鍋 水炊き 唔撚使食

我最憎內臟

垃圾大腸煱

ホルモン鍋
ホルモン嘢我一定唔食

YouTube戰線！YouTube黃色圈

Push

大獲飯

打邊爐呀啦
而家用消毒藥水打啦！

其實都唔係食物/唾液傳染

人人都識日文咩

似放毒氣多啲

如果同D日本人宣傳呢隻肺炎叫江夏肺炎
應該會多D人講

真正柒出國際

主流仍然係新型冠狀病毒
不過當然人人知係中國嘢

放撚到人地屋企著火

依家開始強徵民產
大陸撚有人權撚有私有産權咩

大陸當養豬咁養啫
啲豬糧兜頭淋落嚟
消毒又係就咁淋落嚟

有咩事咪劏一兩隻嚟食先

呢家人真係光宗耀祖
全球都知你地打邊爐打到一鑊熟

希望你地仲有命講返俾子孫聽啦

係

改姓打邊爐以後

俾奉俊昊知道左拍上流寄生族2之打邊爐家族就真係威

冚家剷到全世界都識都算一個壯舉

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港時代抗疫

武漢肺炎之波紋疾病

e家人柒到

屌幅圖誠哥重有咁有精氣神

日豬都唔驚㗎啦

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來

係因為唔可以寫真名啫
卓悦寫卓越

但ok都寫咗ok啦

日本啲モツ鍋食過幾次都好似咬香口膠咁
反而就咁食モツ煮込み就好正常

等睇温野菜執粒

日式千層鍋byebye

遮咗一半
可能係PK便利店
利申：冇惡意

上流寄生族都係咁
唔好大驚少怪

Ok原本就唔係叫ok
就好似7-Eleven叫7仔咁
自己睇清楚